西班牙增至28000多人確診 過去一日近4百人死亡

西班牙的新型肺炎確診個案，新增3600多人染病，累計增至2萬8千多宗。死亡個案增至1720人，較昨日增加近4百人。

西班牙政府決定，再延長緊急狀態15日，希望控制疫情。西班牙在本月14日宣布進入緊急狀態。

西班牙意大利一樣係垃圾

又俾佢搶返美國個確診總數第三名